住港島想考個車牌將來工作用，各位有咩推介

定還是直接去駕駛學院學？
住港島，最好近點，九龍都可以
有無邊間報會快點可以考到牌

自己去運豬署排筆試先啦

鴨島弱智都識考
揸唔揸到出海怡後話

樓主幾歲

港島邊忽 環頭環尾定南區

簡簡單單考自動波
唔怕俾人話咁大個男人揸自動波就得

想搵食定點